有無人覺得ubereat foodpanda 肯送既都係垃圾

大大話話叫十幾間餐廳 間間都勁難食

仲要勁貴

試過叫間xxxx& egg 九龍城餐廳食兩個人份量要4舊幾 仲要食唔飽

屌

外賣想食好嘢